Foreign friends, show yourselves

We'd like to really chat with friends from the world.

LIHKG is a reddit-like forum that you can talk freely. Just say whatever you like, and there are dozens of curious who want to have fun with ya.
Especially when you wanna watch some weeby NSFW stuff, just search 成人台, then you will have tremendous fun

Just make yourselves at home

no matter politics, sports, gaming, NSFW
things are allowed here, it's a free haven for all

you can raise any questions regarding the protests at Twitter, with the #lihkg.

We will try to answer them here.

The liberty loving Hong Kong people march with you!

Push